全民口罩終於有望

而家嘅目標就係要製造恐慌
普通口罩未必夠嚇人
人人戴晒N95出街 瘟疫咁款
開始有人去藥房搶購口罩
間唔中喺車大聲談及沙士

問你驚未

全世界戴口罩啊

驚唔驚啊

N95添啊

推

係咪想沙士啊

全香港人同我戴口罩

推啊

我推

口罩啊

爆沙士喇

問你怕未

繼續推

尤其係屯門啊

係咪想瀨野啊

推到二十

全民口罩防沙士

唔戴口罩必食屎

推19

二十

同我推啊

唔知如果蒙面法仲喺度會點呢

幫你推

肯撚定有人吊高黎賣口罩

一係口罩